fifa 玩ps4係咪勁過pc好多

我就玩開pc fifa因為廢事買部ps4 就我所知玩ps4人數多好多 最勁嗰班d1係咪ps4勁好多
pc打上咗d1 有啲想買部ps4 睇吓d人係咪勁啲

Pc 無人玩

原來有人玩pc版fifa架咩

Ps4無外掛

我
只玩career mode
好多人整好多mod

垃圾game
利申 逼住玩緊 足球game 界無咩競爭 愈做愈差

fifa online 4

pc足球驚都有外掛？

d1如果season mode冇乜勁人玩
好易上到d1
正常勁嗰班打fut/pro club

感覺上係 唔係勁到職業級噉 就係廢廢地

有見過但其實好小 最多係見過明顯成隊快咗 feel到數值明顯地高 但上到d1-d3機本上冇見過
用得掛嘅機本上其實廢 去到咁上下水平本身用緊嗰隊都平均85up 外掛幫助不大

PC真係唔知 我上面講PS4

玩過 但玩咗年份版 番唔到轉頭 操作感差太遠

fut試過玩 但覺得好煩 pc pro club小人玩到傻

以ut計，去到ps4大約都係一樣級數
top100依然係top100,金1都係金1，最多跌一級e1變e2，因為ps4 server廢過pc，gp好唔穩定
適應返就ok

我玩ps4為左tifa

ps4有時贏30場都未必有top 100
pc少人啲應該易啲上

ps4個pool大，係e嘅頭10場基本贏哂
pc每隊都係爆機隊，累鬥累睇落勝場咪低

想問吓有冇人做咗maddison?

值唔值得做？定留返啲肥算

大撚把，以前打pro club 有人唔知點樣拎到D能力值，大陸隊隊都有掛咁制。

pro club呢個真 個個 能力值90幾 但踢成隊嘅有掛小好多

Career 都好玩?啲電腦太單一機械化

pool大咪難啲上top 100
top 100得100個quota
多咗人爭

兩睇啦
ps4好多時會遇到唔係同級嘅人
講緊最後個幾場都可以係咁
pc個邊遇到實力差啲但大部分都係爆機隊
由開game就踢top普金一般勁icon
ai防守又強咗，唔覺意就俾對面偷到雞再死守
自己同識嘅十幾個人pc轉ps4都係踢返+-1級
proclub都一樣，唔信你可以轉去pc試下

唔係我睇法 個pool大啲入到top 100自然難啲 相對quota少咗 呢樣嘢唔洗轉去pc都係事實嚟
我冇話pc啲玩家一定廢過PS4 唔洗咁敏感